究竟met乜撚野？

係咪唔識英文？
小學冇教meet點讀？met點讀？
中文都有搣 係要用met
咩"met到瘀曬" "met到好痛"

利申:中文攞一

搣損賓周

hj 2q 賓周都損？